2019倚天屠龍記 (196) 楊逍黨笑到最後

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

再見了各位 我愛敏敏

樓上bot

完

爭4組 1001截止

正評:殷離(蛛兒)/曹曦月
負評:小昭/許雅婷

真係好撚拉圾…

最後都無得錫錫

敏敏

大結局都要屈

推依個

咁快mon到個新
錯嗰個又無留言

敏黨後會有期

幸福敏

咁多位有緣再見

最聰明嘅係敏敏 最傻都係敏敏

殺父亡國之仇，唔記得左lu

Push
貼條Link過隔離

之前比張狗強吻咗啦

如果後半拍得好睇d, 應該過倒200個post

CAP圖

196post
差唔多4個月了

大家不如照舊 不散 留返係到

若黨報到
可能係最後一次

唔想犯同樣嘅錯誤

準備到天龍八部2018了
跟住到神鵰2019

呢兩個月好開心認識到大家

敏黨們，好多謝大家呢幾個月嘅陪伴，希望我地有緣再會

昭黨留名

各敏黨後會有期，香港戰場見

敏黨

每日番黎推post

勉強仔

開鈺琪post有冇人入

如果唔係林奠，220都黎

天龍幾時有得睇？
應該都會等tvb播先睇

一直都想咁

有

敏敏呢套後紅左…會唔會比老細包起架

金庸系列應該係翻拍得最多既小說

召集所有敏黨黨員
劇完黨不完
我敏世界第一
敏黨萬歲

+1

真係咁想分家??

前半根本拍十集就夠

若黨

會

拍得好既唔多

各位敏黨巴打
後會有期
最愛鈺琪bb

好開心係到識到大家同大家一齊推post好唔捨得

定好曬個topic temp先啦

呢

同唐嫣磨豆腐

但之前好多人投票話要獨立

呢度經歷過612
大家繼續加油

一生為琪

成個post都係g同雞蟲

短短幾個月睇咗兩次，大結局依然空虛，意猶未盡咁。幸慶認識鈺琪既敏敏，祝祝既芷若江湖之大，十年後見

不分化！！！！！！！！！！！！

是但拍都有大把人睇
梗係拍

推邊個

唔分就完啦 反正我都唔想見到若g

有其他大老細架嘛

啲女唔撚掂
呢個趙敏係近年難得幾好樣嘅金庸女角

呢個係196，嗰個錯了

鈺琪宇宙第一

李連杰個套魔改最好睇

但係大都等唔到

鈺琪

永遠唔明照住拍已經夠

由放上一次敏一打四都贏，今次再加碼

敏敏

芷若/小昭/蛛兒/不悔/黃衣/左使

不散

副黨主
到劇終你仲係鈺頁

屌，完咗仲開post，算，留定名，等遲啲大陸又番拍倚天，再推

好多編劇眼高手低 係要玩魔改

係 唔魔改 節奏冇問題基本就得

十子聯隊 終極一戰

揀邊10個

A 楊逍 紀曉芙 楊不悔 張三豐 范遙 周芷若 小昭 謝遜 殷天正 陽頂天
B 趙敏 張無忌 蛛兒 陳友諒 滅絕師太 張翠山 殷素素
朱元障 成昆 宋青書

真心講以前嘅演員有功夫底子
所以拍得閒就算冇特技都覺得好睇
相反而家嘅市場變咗
專攻年輕人市場
所以覺得演員打鬥好似花拳繡腿咁
感覺差好遠

d

可以另外開個演員POST
大家仲想傾計再入返黎

關展博夫婦編劇 魔改有一手

敏黨留名

b

大家掛住hana生生死死無所謂
一路仲有佢陪大家
今晚 21:30 白色強人片尾曲
聽晚 20:30 明愛暖萬心
23:00 2019勁歌金曲優秀選第一回
後晚 20:30 流行經典50年
22:30 hana菊梓喬的秘密後花園

【倚天屠龍記2019】結局金庸3個版本 張無忌始終最懷念周芷若？

agger

垃圾黎
套野純搞笑

推

搵堆年輕靚女做就得

宜家係點，分家定係集中

無人掛

支持哈娜

可以

分化咗之後會少人好多

呢個版本楊逍無比人毒死?

負皮

d人都係睇修羅場，玩黨爭

收皮啦多牙怪，敏G都靚過你呀

巴打頭9張係咪copy我我記得我有排po過呢個pattern

分化POST主要SHARE演員野
呢個POST變聊天POST

來也匆匆 去也匆匆 恨不能相逢

唔知個時橫店d人有無後悔無食到鈺鈺…
信號王唔知有無呢…

呢套啲死人慢動作+close up

前期多啲啫

我既敏幾時先會係我生命中出現

大家記得得閒上吓水

有聲

比你發現左 我抄d舊postr咋

想點…B隊得敏敏同蛛蛛…

點解唔打玄冥二老？

後尾連打都廢事，梗係無

代表你識貨

有素素

永遠都在

天龍八部 2018都係為左JM咋
希望到時又聽到哈哪美秒既歌聲啦

仲要個陣張狗救咗佢地一命，轉頭就陷張狗於不義

因為敏太勁

今次

朱元璋做咗皇帝後，肯定同其他明教一齊被清算，依版冇拍埋落去咁解啫

無鈺琪 不了

光明頂之後就打完

JM

想唔想哈娜幫你含

老老柒柒，天龍八部係睇仔，特別係蕭峰

可以立一眼 畢竟金庸
當初大家未識鈺琪前都係咁既心態

睇下班教徒笠水笠得快定重八殺得快

如無意外周生都係死先

天龍八部 2019

End

後花園

有得唱咩

真 未識敏敏都唔知咁有魔力

大學素顏

爛尾

可唔可以做我老婆？

好可愛,好PURE

好cute

屠龍刀代表皇權 所以入面係武穆遺書
倚天劍代表人民 所以入面係九陰真經
當皇帝做得唔好 人民就會反抗
所以屠龍刀號令天下嘅前提係 倚天不出
屠龍刀同倚天劍都斬唔斷聖火令
因為聖火令上刻著明教教律 即係法律
皇權同人民都會被法律約束
屠龍刀斷 要重鑄
需要用到聖火令同人嘅鮮血
代表一個成功嘅政府
需要法律同民心做基礎
各位有緣再會

G持

咁鈺琪個角色係吸引啲嘅。。
王語嫣正宗臭雞嚟

Pure到

呢個version趙敏去到後期真係好弱，完全性格改變變左周芷若漢人姑娘咁
編劇真係做乜9

真係靠陳鈺琪carry
無佢都唔知睇緊乜

佢嫁左比我了 你死心啦

好prue好true

過左今日…又變翻唔睇電視既日子

生生死死

都會有聲

唔可以犯重婚罪，因為鈺琪已嫁左比禾

我正係玩過天龍八部咋
書都無睇過
咁多年都係睇電視睇動畫
先話可以睇哂3部曲
所以呢套都有興奮

因為中間開始魔改，但係前面又跟返原著，所以咪變咗垃圾

唉...好唔捨得鈺琪
太代入..當左佢老婆一樣 好辛苦 點算好

敏敏係我張床到
今晚同我騎馬

搶婚完勝所有角色

得失一笑中呢

如果拍落去應該張狗死先…

adore

佢大學畢業張相隔離嗰個唔係條仔嚟嘅咩

沉船

咁hana呢?

我屌！

無化妝無打扮，細個係咁架啦

跟本金書套套都係sell仔仔同熱血，但因為張無忌同韋小實在太垃圾，所以焦點去咗班囡囡度

黎緊應該會睇鈺琪套香蜜

hana都冇得佢騎啦

不可以的喲

一齊傾計散散心

學生時代？

who
有無相睇下

鎏英

無仔呀

追住含

唔該比出面班狗睇先

777學野啦

有無相睇

好似澄清左係阿SIR

佢同我指腹為婚架

其實我都未睇錦繡
唔想咁快無鈺琪既日子

開post
分家

開個telegram group
敏黨

繼續開post 聊天

睇金庸人生

本是同根生

睇Ali

real

坦白講係大陸呢個咁撚多整容西既地方 琪B真係清泉 又踏實 令令

請支持白色強人

9唔搭8

順其自然

睇左九公主CUT
鎏英CUT好多死左LINK
前40有CUT 後面飛住睇

逍黨贏咗1001個留言

唱k就唱得失一笑中

每晚都要睇一佢先訓到……

敏黨都開個 兩邊一齊推

錦繡未央好睇好多

為左睇敏敏…係街坐左成個鐘…電話睇

唔經唔覺已經喺鈺琪超話簽到咗53日

出去抗爭，爭取香港民主，自己香港自己救

兩套我敏大學微電影
黨員可以持續進修

殺敵無數 比蒼天作弄

加油呀

衝定唔衝？

自從69之後都好少上超話

啱！
重點係貧乳！

呢排有好多手足少左上水，包括我

近排係咁追住第一手消息小咗留意敏敏

好耐冇用過

香港加油

胸不平，何以平天下？

反而呢套我留意唔到佢

好懷念

出淤泥而不染嘅鈺琪bb

大家意見係點

芷若細個好可愛,大個不了

兩世歡幾時有得睇

我無所謂

所以我愛！

大個先係最正

我睇大家

等單野過左之後全力迷敏

大個先正

無忌細個真係可愛

蛛黨唔係有哂Temp 開Po喇咩

起碼要200！！

宮鬥劇麻麻 不過有鈺琪就唔同講法

推!!

其實我覺得原著都有d位有but
佢改編個大方向我都同意
但拍到有d 9

我打好咗起草稿 不過睇大家意見係點先
反正我開完可能都係自己同自己傾計

我平胸！我驕傲 為自己省布料

睇大家

呢套後期劇情真係睇到嘔血

演員po+吹水po

響呢到識到一大堆手足，希望唔好散

正如上面所講，好頭好尾推到200 先囉

和平留守

開post傾啦

正

我覺得同cut左10集有關，好似係由60cut 到50

[img]

[/img]

敏敏進入我既生活

真係要分開 ？ 如果咁 我開lihkg淨係望post算

雖然可能無人理
但係小昭一定有執過個鼻
敏敏可能有削少少骨還父

其實獨孤天下個尾仲爛,伽羅

得閒咪蒲下頭囉 我都係咁

我開完都照會上嚟傾

老豆黎唧

cut咗個十集可能好大影響

芷若呢

但佢做臨記個陣都係咁既樣 大學個陣都係 可能而家識打扮下同做下運動 脫下水咁姐

一睇個鼻就知

蛛蛛呢

[black]得[/black]失一笑中

走音

由大學到依家都係咁姣

不用謝

其實唔係大執唔緊要啦，又唔係真係過人世

同埋化濃妝打燈對我嚟講其實都係整容

真係由細到大咁可愛 咁令令

係咪脫左粒墨？

傾城

化妝遮咗

巴打睇黎係 自然type

唔化妝就出哂大陸人個種黃

眼皮同面都無左粒墨，係妝應該難

好明顯燈光問題

快啲咬死佢！！

好純潔

不過黃種人好難唔化妝都白

以前細個唔識野中過伏，本先覺得個女仔好靚，點知一落妝嚇到我個陣大叫咗出嚟

好pure

近照有墨的
個條卸妝片睇到

啲港女得
永遠唔會被太陽曬到

咁撚大穫咩

巴打係咪唔知宜家大陸啲美顏app幾撚屈機，男人自拍都變靚女

粒墨仲喺度，不過唔想喺圖庫搵

師兄睇得好認真

落左妝唔認得你 果啲叫喬裝

條片cap出黎
唔係相

佢日日淫敏呀嘛

嗰啲唔係叫化妝 係叫喬裝

左邊面上2粒時有時冇 可能ps或者化妝遮左

慢慢搵

頂你 快過我

總結:琪B真係好令 無撚得輸囉

大粒墨 奶佢到甩

副黨主做到嘢

今晚同唔到大家追post，過埋今日就各散東西，大家有緣再會

勁

宜家片都得㗎
不過我見好多女同學一路大都一路變返白，可能同啲護膚品有關係

無追po，而家分po定繼續

鈺琪經常強調要搽防曬同保濕

唔係柒婆依個post肯定過200，咁岩搶親果集又係612

真 高潮位先搞d咁既野
應該至少230+

好似大家冇乜方向，應該推到200個post再決定？

投票決定

係 好7嬲

只要唔係好誇張嘅化妝，例如話啲超長眼睫毛/超勁眼影/超厚粉仲要浮粉

化行個妝係可以睇唔出（以一個唔化妝嘅男人嚟講）

一日四五個po變一日都唔知有無1個po，係依幾日先多返啲人

196 posts 😂😂

你講既野應該要except鈺琪之外
鈺琪愈濃愈唔靚

只追鈺琪

係
淡裝先正

淡妝鈺琪無得輸

呢兩個禮拜遊行示威 少咗好多人都正常

係床邊等緊

鈺琪BB化淡妝果種氣質美冇得輸

出張我以前專用嘅相

全能到仆街

可能只係未搵到最啱佢嘅濃妝

呢個真成日比造型師玩 好想殺撚左個條友

佢著哂睡衣咁等我

個種樸素既感覺 好難形容

如果分嘅話隻死基佬做硬孤兒仔

你殺咗一個，仲有千千萬萬個垃圾造型師

唔想
都唔知你哋兩黨有咩好衝突
小學雞到呢

真。pure 真。true

不如咁啦，我有個意見，分POST最主要問題既係如果分咗但本身黨少人而推唔起既最反只會好快沉，你話趙敏個啲多人既當然推得起啦，但如果分咗既有啲細黨推唔起既無咗啲人會好可惜，不如KEEP返倚天POST，如果真係好唔鐘意想分PPST既先好似天鷹教咁另立門戶啦

好清純 初戀嘅感覺

d引戰狗好煩
尤其波蘭廢鋒

我諗話分嗰啲係唔想嘈姐，講真分咗po咪九成九都係而家啲黨員

我唔想再見唔到若黨。蛛黨巴打

其實某啲人介意自己個偶像被人話g先話分開啫
解決到呢個問題咪可以一齊聊天推post囉

一齊推係熱鬧啲 延續性長啲

分 因為我淨係對鈺琪有興趣
其他野唔關我事
原諒我就係咁直接

可以點解決

我對人(會員) 唔對事

我都對人唔對事

屌！十字緊扣！

不過…劇情仲解明過倚天魔改…

敏佑香港

敏黨要分家

要做嘅係改變班垃圾嘅諗法

忌你老母
你分左家仲邊有人入去幫你推post
你緊係唔想分啦

各位

唔使咁急住先 睇下有冇人想開
整#1 template都要時間

???

咪當聽下笑話咁

好唔捨得

敏G及張狗婚後相處畫面流出

我地應該focus返個笑點係你身上
唔係敏敏到

唔想做孤兒仔

原來你又改咗名
而家先睇到

廢鋒真係好撚煩 劇都完左仲GGGGGG

WELCOME BACK AGAIN

你up乜

其實依家係咪最多都係若黨/敏黨，其他黨派應該唔夠人去推post？

搵張教主玩菊花囉

冇個好人

唔好亂用都係

佢啲黨友失咗蹤好耐

你單機always

林鄭>芷若

sor 盲反咗次

blk埋你個on9

林鄭團結香港台灣
芷若篤灰狗一而再再而三

我若黨高汁手足

錫返

柒婆好大功勞

大家都等緊副黨主做野

敏G都團結咗武林唔同派=林鄭

6大派不嬲都同氣連枝喎
一齊攻打明教

團結埋明教

我唔睇波架 gay佬

同廁妹相認果個係咪你

G chi

可惜唔夠200個貼

要gay你搵deedee啦

最後佢兩個有冇圍爐？
我意思係圍埋打邊爐

我仲係度loop緊靈蛇島嘅敏敏

個度係敏敏最可愛既時期

開始對無忌展開攻勢

後面啲劇情cut到支離破碎

無人要你 同佢

佢開夠POST入GP未

個度敏敏真係好可愛啊

無限loop敏敏撩無忌

警總D人真係諗住不散?

好唔捨得敏敏，之前睇完普通話版50 集後既空虛感又返黎

敏黨。不散！

敏敏咁大波既

好佩服班人既體力 自愧不如
但今晚繼續留落去好似冇咩意思

比人爆菊係咩感覺

我代琪B原諒你

警狗叫左白車又叫人走

文東係唯一俾鈺琪叫過老公既人

而家警總咩情況
出面好多人話11點散水

我都係睇電視

兩世歡係一人分飾2角 應該有d睇頭

第一張個假眼睫毛係咪luck左

啲狗仔好多都落秘道走人啦 仲包圍嚟做咩

唔g 睇到黑人問號

TWITCH幾條LINK都4台聯播緊

睇劇情介紹，所謂嘅兩個角色係有一個好早期就消失咗？

失憶

幾時有得睇?

OK！

農婦個look 最正

撚張狗先係最正

有片

係番#1禁開post之麻

reli ??? link

要design下架,例子:
石原里美（3）里美成為奧運火炬手

咁q多人成條駱克道 軒尼詩道 佔據晒

我覺得可以等鈺琪有新戲上先開

趙敏叫張無忌做3件事
第2件係唔準娶芷若
第3件係一世要同佢畫眉
第1件係咩？我miss咗唔知邊集

1咪叫佢帶自己去睇屠龍刀

搵掏龍刀

鈺琪本身顎骨都短 唔洗削
佢學生片同依家個面型真係一樣

反而係香蜜時期既佢 塊面係多啲肉 其實我覺得咁樣仲好睇 覺得香蜜時期仲靚唔知係關化妝事定點呢

改咗名

Miss咗last一集了

大家小心

所以我咪話班人真係不散

我寧願留力聽日再嚟過

真 香蜜小小BABY FAT係吸引D
趙敏有小小太瘦

最近個兩條片加埋filter更甚…

有冇Link

最鍾意既鈺琪gif
鎏英

邊集講？想重溫返

換返原名

呢個笑容不得了

Any肥 其實鈺琪就點都靚 點都支持

好似係小酒家打邊爐戈part
29~30集左右

你真識貨

30

呢套係女一定女二 有鈺琪想睇 但怕悶

女二

女2 之前有條google drive link 有哂鈺琪cut

女二
套野我自己覺得好好睇 鈺琪又靚

好打耳

應該好多敏黨都有同感

我有呀 但剩係睇cut又好似好on居

聽講好似有好多好on9既吻戲

睇全套啦 鈺琪20集打後就好多戲份
Cut我覺得係睇哂之後用黎重溫

九公主仲肥嘟嘟

反而九公主我未睇
感覺會悶

youtube有全集1080p得閒咪睇幾集囉

後面20隻都死LINK

但第一集冇鈺琪 搞到冇動力開始睇

睇CUT咪無咁悶
D表情精靈到

Ho ball

ching好有心

爆1001

巴打

靚靚敏敏

召集黨員
全力支持

好波

我求其cop d野咋 靠大家

電話cpu attack呢

等咗好耐了 感動到想喊

你喺現場？

無百度ac會唔會有好心敏黨可以整d百度file上google drive

集 屌你 捉字蝨你就叻
成9日針對我

副黨主你係咪唔捨得改名

未改得
改既話要改新名

ALWAYS

2次公投

敏2:0若

你都可以開架

always 等你

喺大陸都係陳鈺琪啲粉絲多啲架啦咁嘅'結果'有咩好j各有各喜好河水何必犯井水
我地又唔係極少數騎呢嘅派證明我地眼光冇問題 (唔似啲gay佬咁)

對你條撚屌惡就基本野啦

我記得之前好似有人UP過

死咗link

【倚天屠龍記2019結局】趙敏不顧一切愛上張無忌 勇敢追求所愛終換來理想生活

你計粉絲數
Gay佬成1700萬粉喎

邊個做分化撚就屌佢

琪琪尾機到

不值得

又唔認自己騎呢

百度啦

敏黨笑到最後

學生妹我至愛

我係後面推緊佢

b站打陳鈺琪學生妹有晒cut

絕對絕對係囉

yes

害敏敏成日喊

個表情

有無tvb足本版下載？

張9搞到敏敏成日喊
見到都心痛

爪me龍筋

好彩係拍劇 現實我唔想見到琪B喊

岩先睇完大結局,冇講到芷若點?原著點?
朱老四明朝呢?

個夜景好靚

@愛龍

49集芷YOUR大左結局啦
拎左骨灰返去峨眉參道阿嘛
朱老4咪朱元章

另一個post

呢個係愛龍?

唔知呀

最後都係破唔到200

睇返重播

召喚無忌弟弟

呢張含羞答答咁

睇返陳鈺琪
發覺倚天發既妝最靚

啊!好可愛啊

沒有陳辱其的日子

我揀 香蜜 > 倚天 > 未央

幸福一家人都有ching丁

香蜜Look好掂

未央裏面唐嫣靚到

兩世歡今年內就會出 敏黨手足好快又有糧
一齊歡樂迷敏

期待

中間偏敏

一樣

搵返同類取暖

巨龍係咪比人踢爆之後冇上過水

劇情好睇 大陸劇好難得架

分身未確認 唔算下話

波蘭仔終於敗走

做得黨主竟然淫敏淫得咁鬼祟
我推舉你坐佢個位

想壯大淫敏聲勢

各位鬆dee辛苦了
仲有好多路行
加油呀

same taste

有無諗過知道副黨主係邊個又咁癲咁淫嘅
好似仲有一個人
上面留過言

你不如直接開名啦

副黨主本人

今晚出左街無得睇敏敏幸福嘅結局
最後一次 敏黨lm
我敏世界第一

你試下down唔down到，我未試過Share google drive link

祝祝宇宙第一
各位倚天巴絲打
不論你地係咩黨派
好高興認識大家
希望我地可以繼續開post吹水吧

找數

個死基佬

我覺得不是
鈺摸琪胸第一次出現既時候
巨龍有同佢傾過計黎製造佢地唔係同一個人既假象
仲諗左鈺撫琪身 鈺親鈺嘴 呢D名出黎

d名意淫鈺琪bb

可能係副黨主改唔到名
特登開小號出嚟
雖然我好同意你嘅講法

係咪頂自己個名唔順，又未到期改名，唯有開分身

巨龍都改唔到名啦
佢仲要前一日立左支不再淫敏既FLAG

扮正氣
之後開分身淫

鈺頁

okay ah
可以放鈺琪POST

屈得就屈

點估都係巨龍啦
又鈺字頭又四隻字

係囉 講下笑

警察總部根本有地下通道

宜家搭緊去土耳其，得一個鐘免費wifi

去幾耐

去卡塔爾8個鐘再轉3個鐘機

應該問逗留喺土耳其幾耐

自己去定同人去

學校study tour，會留10日

唔好唔記得簽到

有時差我都驚漏咗

Set daily reminder

好似成個星期無簽了
對唔住鈺琪bb

真係好失望，前半唔計d慢鏡真係算幾好睇
但後半段真係好差，抗元劇情靠角色口述，完全投入唔到
結局完全冇氣氛，又完得hea，真係靠趙敏carry

Rich

遲早都要打,停戰仲乜9
殺汝陽王但唔殺埋王保保,咩玩法

完全係趕收工

唔講停戰就唔會約到汝陽王出嚟
趙敏入主角團之後智商又急降

Yukee

踢爆咩

冇追post兩日

不是我

天地有正氣 不再淫敏

岩岩係鈺琪隔離 攬緊佢 佢話你諗得太多

金庸後記

第三版改到張無忌仲厹

會去

我敏世界第一

金庸想滿足哂4條女既fans丫嘛，特別係周芷若
讀者有無限暇想既空間

芷若

靚靚

掛住芷若

巴打識波

唔知邊睇到好似話2021碧血劍都係有鈺琪？

未聽過

我連拍碧血劍都唔知

仲要等轉機

我瞓醒你都未到

單以劇論劇
劇入面范瑤救趙敏果時講到趙敏由細 甚至王府對佢一直有禮 亦都無掩飾到佢對趙敏既照顧
趙敏到後期自然相信張狗唔會害佢 但點估到范瑤口講一套 做又另一套

Wiki話有，啲演員同倚天一樣😂係唔係真㗎

應該係流料

大結局左都要留個名先敏敏

成個演員表同倚天一樣好似直接COPY上去咁
教主,敏敏,周掌門又係3主角+3角關係

碧血劍點拍50集
流料多

agger,而且搵個白白淨嘅做袁承志未俾人笑過咩

又逼害芷若

自拍啦元老

張頌欣配音真係好正

表面就乖乖仔

好撚正

可能好似倚天咁加好多原創劇情落去拖到50集
到時後期唔係做碧血劍,係做清兵入關傳

但係楊逍做夏雪宜幾正喎

以前tvb嗰套三十幾集有十集係講夏雪宜

當年睇大台個套送禮勤唱個首OP幾好聽
同埋個陣睇一直以為江華做金蛇郎君係主角
點知主角係林家棟做嘅袁承志

同木桑道人跑跑下圈變咗大個

同小無忌比青牛吉針轉個圈變中無忌,之後中無忌跑跑下山就變左教主

再見

不要再說

match

Dear 鈺琪bb:
愛在記憶中找你~

情人如若很鈺琪

要有被我嚇怕的準備

鈺琪沒有你，沒有過去 我不會有傷心~

上左水

好耐冇見

幾時出微博

就咁講，本先敏敏已經唔鍾意張狗班明教手足，佢唔提防呢樣野真係焗跟劇本

其實都唔係好明點解明教班友咁憎敏敏
敏敏係萬安寺搞6大派 佢地應該好心涼

見到巴打係高登個post留言

族種主義囉
小說入面敏敏民族意識勁強 係唯一張狗口口聲聲講反元 敏敏都唔捨得發佢脾氣
明教宗旨就係反元 而且一直明教好多教徒都死於蒙古人手 彭和尚之前跟果個周子旺咪反元失敗被殺

我印象中原著其實都係撚過明教一兩野
反而六大派俾敏敏搞到雞毛鴨血

芷若世界第一

Dklm啦 咩紙板人

我仲以為牙丹有17x
個陣睇佢同張狗結婚個度好似好高咁

身高169 中等身材

咪係囉明明人地唔隆胸係值得尊重

點解我同鈺琪愛的宣言會流出左

睇到都鄧佢辛苦，夾硬推到可能氣都抖唔到

係天使與魔鬼嘅身材

都有少少既

其實有啲尷尬

陰影黎

男朋友視角

我以為佢會講吃你的下面

鈺琪有冇波 我都係咁愛佢 身材已經唔係重點btw btw d造型師真係可以的出去打

好想伸個頭入去
比鈺琪bb焗死係我既榮幸

164真係完美女朋友身材

性格都係

無錯！我地又唔係淫敏黨

屌9你

呢套都算ok la

比鈺琪bb焗到窒息死
可能係最幸福既死法

比呢個鈺琪你

好fit下
微波加長腿

蒙頭入閘

不了

新神鵰啲選角

見倚天終於大結局 雖然爛尾 不過無阻我J敏敏既心情 所以我整左1set敏敏既stickers 之後都會不定時更新新既圖

好撚cute

J完記得去遊行同埋罷睇TVB

呢張係邊度搵?

感謝

巴打我愛你

巴打們個個180就梗係咁講

其實佢地兩個好唔襯
都唔過電

PS

係咩節目

張狗

叫張狗行遠d 唔好煩啊琪B
啦

呢個唔差啦屌，兩Q都濟

1條半分鐘既宣傳片
之前cut完gif del左搵唔番

拍av扮軍妓咁

好似係學生妹

點解張狗唔好似段狗公咁娶哂班女做老婆，一早咁做咪唔洗煩

張狗訪問：我中意姐姐型

22/6
仲差一個禮拜

活躍粉絲

更ig

IG

唔見喎

有咩

Del左

香港主流媒體早已被中共控制多年, 係時侯反攻

再唔做野你係咪想日日睇新聞得返華春瑩醒下啦港豬

[重要!]正式開展抵制TVB廣告行動

係咪要有條team要去追擊住tvb?

兵分兩路，全力追殺TVB

[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

見到brabra扯左

補返個❤️

波蘭仔完左仲狙擊敏

我地追擊左TVB幾個月啦

個頭想點 拖個造型師去斬啦

教主!!

幾好丫
係敏敏style

帶返你隻狗走

連走光都可愛過人
小弟弟扯到不要不要的

琪B完美carry但屌 個造型師識唔撚識架

好想一齊訓

大結局後好撚空虛

次次都整到咁柒都幾難得

唔好侮辱海味pls

芷若屌打海味

我意思停戰既原意係好撚on9,
你又唔係好似宋朝咁同人和約,
你係遲早都要打,
汝陽王自己都話停戰間會再增加實力等第日消滅反元勢力,
第日重新打過人命又要由頭到尾傷亡多次
朱老四講法反而合理,遲早都要打,停乜9
但朱老四又唔殺埋王保保,
咁就顯得成件事無論係真停戰定係設局都好撚on9

單講「停戰」好普遍喎
有時大家背後都有避忌，停戰對大家有利咪停

真係幾on9 仲比佢施施然咁走
啲弓手又唔知去撚晒邊

不如鈺頁比敏敏我隻臭腳焗到窒息死
一定係最幸福既死法

一諗起敏敏俾人恰就好唔開心

無咩心情出

牛奶又咁不孝

見到慢動作成咁好尷尬

Hi

放第一頁啦

大挪移!

然後敏敏我一腳跺在其上
跺呀跺的
鈺頁的小弟弟在猛攻之下只能屈辱地噗哧噗哧地噴射
「把你的臭水還給你」我把鈺頁的臉當成地布
再瀟灑的轉身離去

瞬間打敗淫敏黨

Wasted

好變態

有無人睇緊SKT打GRF

牛奶成日口裏叫我琪做G
暗地裡偷偷J仲變態

牛奶係迷敏黨主席 打者愛也

鈺頁的小弟弟在猛攻之下只能屈辱地噗哧噗哧地噴射

@鈺頁 有咩回應
係咪好屈辱

喺你嘅角度佢講咩係唔嘔心

又唔係我作嘅
我都係轉述引載啫

知唔知今晚遊邊到？ 民陣嗰邊無消息

SKT SUMMER又搞咩

好少睇lck

太悶

@忌你老母
「唔好搞我後面!!」 有人幫守護神基基畫左套H漫

神仙打交阿

無 d人去挑撐警遊行 6 點半- 9 點

咁講我覺得好羞恥

屌出咗嚟

Mua

一個鐘姐， 如果唔係約左人食飯 我都想去撚下班友仔， 順便同你相認

等下一個post 樓主幫我加吧

中環遮打花園

GRF khan

鈺琪新gif

KARTHUS真係好仆街
S2 TOYZ同RAPIDSTAR鬥多連殺

今次又幾多萬人

D殘體字破壞哂成張圖

應該有3000000 人

我估13億人

唔係應該600萬咩

你食完飯趕過嚟

Btw 我已經無聊到係咁來回金鐘灣仔

冇睇好耐 msi之後係咪仲係咁營運

點止600萬

你未走 我就黎

得罪造型師系列又有新作品

個身咩事

件衫出事
不過鈺琪着咩衫都係咁靚

著咩都靚

個造型唔得 但琪B carry 到囉

留名

頭先SKT個陣應該贏到
Khan連送兩波

兩版倚天完晒
完全唔知之後有咩去向 好空

打坐
心靜自然涼
冇咁熱

好似係

又9up

屌你老母終於到

我就食晚餐

厹望住金毛條屍個樣好搞笑

個gip仲要比人整壞埋，好彩即時1換1

盧偉聰幾時先出黎回應下狗竇被圍

鈺琪更微博la

今晚就睇呢兩套

對付淫民黨就是要讓他鳩縮

羞恥是應該的
這是你作為叫我敏G的代價

衰妹收工之後就掛住睇戲

又來

之前睇佢訪問話 佢一唔洗做野就全日留係屋企

去蒙古搵敏敏

倚天post快將200大關

兩套都係驚悚片
想同鈺琪一齊睇鬼片

佢應該唔會驚好想挨往佢睇

？

好想同鈺琪瘋狂傾電影

是其是 非其非

好想陪鈺琪睇戲

我同芷若拍拖都偷拍

去土耳其搵敏敏

我又唔係call敏G
你隻閪眼又盲咗

劇集已完 2位高手仍爭鬥中

闊過西隧

我ok wow

證明佢哋對依套劇嘅熱愛

好撚得意

芷若個閪闊過西隧嘅話敏G個閪應該闊過維港

牙YOUR 好掂

兩個都係我女神唔好嘈！！

好想捉住佢隻手

播撚完都係差唔多時間發癲

牠不仁 我不義

真人仲得意過拍劇

放下固執啦師兄

勁大波!

個bra型出曬黎

如花真係好可愛

還記得當日我地係幾疊馬

都有d波仔

有如花呢種女朋友真係三生有幸

文初錫完佢竟然話比返錢佢當我花係雞呀

得6條友

之前長期留守既手足都去了抗爭

個表情好得意
真人有d 似蛛兒咁平時幾搞笑

未睇過套野，條賤種咁大膽嘅話祝佢死全家

快看，如花係咁比文初狗同紫蘇狗虐待

掛住佢地

想打死曬佢地

Avengers 3果張咪夠晒疊馬

屎人公屋妹、巴狗好姐姐好多手足

係咪比人捉左

完左倚天 曲終人散

愛使未比警犬捉？

上倩手足

想當初六大黨大戰基佬無忌弟弟

之前你每分鐘都係到，依家十分鐘見你一次

條死基佬改左名，以為無人認到

屌撚到佢個閪鬆晒

@仲有兩日

風使咪淫若

扮聖人

我祝祝只賣東西不賣身

佢個處俾咗我 仲話我屌到佢好舒服 一晚n次高潮

改咗名做忌你老母

一出黎我就狙擊佢

免費 佢已經做咗我女友

block咗佢啦 佢傻鳩嚟

做咗我女友仲要我俾錢 仲唔屌撚柒佢呀

tvb 有牙敏!!

汪明荃

會員 忌你老母落地獄 就到1001都要屌撚柒你

999

1000